7.17-7.24書展同7.26-7.30動漫節鳩叫下口號會唔會有人跟 ?

唔好搞9參展商啦
入面叫黎意義不大

個場咁大
不過有人叫我會應

動漫節應該大量coser和應